# Changelog
Все заметные изменения в этом проекте будут документированы в этом файле.


## 2018-12-27
### Добавлено
- Оформление элемента Tabbar для выбора страниц

## 2018-12-2
### Добавлено
- Оформление страницы "Сдать место"

